覺唔覺得班歸英派全部都係傻鳩黎

由以前已經覺得全撚部都係份人奇撚怪怪 無撚腦既
英國依D冚家剷國家用支那核電站+搞華為5G
到家陣職員比人送中酷刑 自己都仲無表示 竟然仲會有香港人去英領館又跪又拜 真係服能左班人

當年英國佬送香港比支那已經係仆街冚家剷中既冚家剷啦 仲話大英帝國 快撚D返歸含支那短撚啦

55

首先 好過支那

布拉德維爾Ｂ項目則由中廣核主導、法電集團參與，採用中國自主研發的第三代核電技術「華龍一號」。

當年交還唔怪得晒英國 睇下依家班中坑以上 幾多盲目愛國既藍絲就知
但英國佬係縮骨呢點確實無錯 當年二戰唔係比德國佬都打都仲想玩綏靖

支那核電站依單走唔甩啦

駁唔到

究竟點解有人會咁閪賤 明明已經插能左你幾刀 仲要個職員比人搞鳩埋
都仲要自己走埋去R撚含

真

靠你做啦不如

靠你地永續基本法啦

同時亦有另一群人在大使館外聚集。他們十五人已在大使館外留守十九天，要求英國廢除《中英聯合聲明》。留守者之一陳小姐表示，在共產黨的管治下，是無法根治任何問題，而大部分年輕人亦沒有持有 BNO，不能受益於 BNO 平權。他們故希望英國政府能重新接管香港，並讓港人決定前途。#立場新聞

真係唔好對英國有任何期望

指意印度同越南可能仲有用

係 人地真係會出炮

當年係香港人自願歸中架，邊怪得英國。

你睇下97前有無大遊行爭取過留英？

個冚家剷政府 教左一班冚家剷出黎自願送中有幾奇啊?

寧願歸台灣都唔歸英
至少台灣有民進黨，唔奶共

究竟邊個冚家剷閪人會搵支那黎起核電站架小你老尾

啲推拉師仲未入黎

我敢肯定
英國脫歐後一定會幫我地

啱啱相反，英國管治得太好，香港人當時唔需要理政治就大把機會發達，於是自以為邊個管都無所謂。

就好似二世祖以為乜野都唔洗代價，邊個做老豆都無分別咁。

當時連登仔都屌人舉美國旗

個個殖民地都有得搞獨立 唯獨係香港比人灌輸左獨立係邪惡出黎

英國整出來嘅？.？source？

中國才經常講獨立係邪惡。

仆街現況已經出左黎啦 職員比人送中屈叫雞酷刑 要由香港人自己去搞集會支持平反

十年前喺高登已經笑緊
十年後喺連登連笑都費時成班弱智打飛機FF

信唔信遲下會吹風connect中國要建設民主中國

呢個真，特別係班泛粉，一講獨立就驚到瀨屎咁

推拉C

等睇binc

英國只要出個聲明話撐香港就夠啦

兄弟爬山各自努力，分化L 死L開

唔可以各自努力？
咁快失敗論？
拉咗先

英國窮到on9，真係唔好旨意佢地可以做到d咩實際野，起碼表面真係做唔到d乜

g持送美

D人仲停留係一戰前英國係世界派牌人既思維

英國一戰走數，搞到中東打到七彩
而家就走香港數，搞到香港同殖民者支那打到七彩

新加坡見到英國喺二戰分唔到心去東亞，已經即刻想獨立
香港比日本兩星期佔左，但無人覺得英國廢想搞獨立

從來都無執行過中英聯合聲明

得傻尻先覺得人地會幫你BNO平權

英聯邦都無得入
BNO=垃圾
越戰就叫我地收難民
屌佢老團

英國對印度人仲好過香港人啦

不嬲都係
英國佬一開始比印度佬當差當官都唔俾華人做
係班傻尻幻想英國佬對佢地幾好幾好

成班自私能 前線義士好多都97後

不過如果英國肯幫手，我地都無同政府攬炒既決心
始終英國介入既話，我地會變左政治籌碼
到時就成班傻鳩話唔好勇武，等英國做野

唔好xxxxxxxx 英國會唔like